雙十一咁多位手足諗住買乜

等緊閃魔

大家中国人梗係係要幫襯淘寶

𨳒你

麻友套新AV

用支付寶向麻友付款

買左iPhone x未

其實係點用?

平時淨係淘寶d 基本野, 唔知雙11有咩特別

我都係運費紅包特價有用